假設你係一個乞衣,但你知道未來一個月會發生既事

你第一步會點做
點樣起一個月內完成自己所有願望,我諗大部份人都係發達?

乞10蚊

入馬會

發達

知道晒對乞衣最有愛心、會拖捨最多錢嘅人喺邊度出沒，去乞晒佢地啲錢，成功成為乞得最多錢嘅乞衣

澳門

知道得一個月後會發生嘅事，已經唔會做到乞丐
已完

賭場唔俾乞衣入

搵份工 唔好遲到 中六合彩送比老細